enough is enough, let’s bring ccp to an end

We all have seen their arrogance. Ccp believe that the whole world loves China, their host, and thus they can share some glory by directing people to believe that they are the cause of a strong China.

With so much arrogance, they make for themselves some foreign foes to blame on for the troubles they have created. Chineses people aren’t dumb, they know who you are and what you are doing, ccp!

You build cities by destroying families, you feed rich by robbing poor, and you still expect that the world continue to believe your lies.

Every civilised nation should not tolerate the arrogance of ccp. Through out these year countless opportunities have been given to ccp to show their virtues to the world, yet what they have been showing instead is mainly brutality against miserables and cowardice towards injustice, lies after lies!

Therefore, be united, all nations who claim to embrace freedom and justice! And do whatever you can to eradicate this group of criminals before it is too late, before they corrupt you one by one.

Yes.

The idea was that they would adopt a capitalist system and inevitably fall into some form of liberal democracy. Didn't work.

It's time for the liberal democracies of the world to realise that it's not going to work with China. The Chinese people are going to have to take down the CCP on their own. It's time for the rest of us to stop propping up the CCP so that they can.

Cut business ties where reasonable. Deny investment from Chinese companies, Deny visas. It's going to hurt financially, but it has to be done sooner or later. The CCP isn't going to change.

【WALLPAPER】

ENG 1 Link :
ENG 2 Link :

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

CCP run for 70 years, and it seems the fuel is running out....

The CCP is like the Japanese in WWII. They were invincible, unstoppable, until the Battle of Midway. It didn't destroy them, but it showed that they could be beat. HK is the CCP's Battle of Midway. It may not be the end of them, but it's only a matter of time. They are not inevitable, unstoppable, unbeatable. They will not have the largest economy in the world. They will not even dominate Asia. Their downfall is inevitable.

This is something the world owes the people of HK.